
                      Mientras otras adaptaciones de comic español (Mortadelo) han insultado los comics, Anacleto los engrandece

Fui casi obligado, esperando ver un bodrio y pase muy buen rato

Imanol Arias (el principal hándicap de la película) ha ganado puntos
        
            